拍拖咪拍拖囉，做乜撚野變左自動同居呀

點解啲人一拍拖就覺得人地所有時間都要比哂你
放工要第一時間去搵你
同朋友出去食飯出街飲野你又要起度

夜晚要訓
想返自己屋企靜下都比你閪面
其實明明我都有屋企返，有屋企人要陪
點解要閪鳩我面呀屌你老母
去你屋企次次沖涼都要入埋黎一齊沖
你係咪痴撚線？

日日見都仲話無時間陪你
其實我搬左去你度架？
點解我唔知既
點解我唔返得自己屋企？
去你度變撚左係我責任咁既？

係唔係個個拍拖都會自動將同居呢回事成立左？
係人都需要私人時間
未ready同你住你就收皮啦
閪乜撚野面姐？？？
你班仆街究竟有冇理過另一半感受？
跟到咁緊咁貼做乜撚野呀？
醒下啦，你係獨立一個個體黎架屌你老母

做咩咁話我

笑左
好憤怒
想知樓豬係男定女

agger
好多女一拍拖就無晒自己
好沉重

有得日扑夜扑就咪吵啦

負皮個位係咪未撚介奶？
要奶媽24小時跟撚住

放我返屋企啦你

hehe

咁有道理你咪同條女或者條仔講囉
上嚟搵認同把撚呀？

絲

拍拖既話咁又真係冇需要咁痴身

多個老母咁

兩個人要既野都唔同 做咩唔分開算

送打比你

人地想一邊沖涼一邊格劍

返5P啦

扑乜撚野呀
一早心煩到無撚哂mode

痴唔痴身呢D各人需要唔同姐
你無法接受咪放生囉

講左啦
咪無限鳩 loop囉

那有女！晒命文！屌你樓主！

太痴真係好反感

但係其他方面都好夾

仲以為條女咁正要一齊沖涼

分手囉 呀吱呀左

樓主唔夠愛， 愛是包容， 忍受

係,咩事

咁唔高興咪分手囉! 死八婆!
駛唔駛背住我上黎連登釣狗公呀?
每次一齊你又咪係追住黎幫我含.
咁唔高興做乜比我屌親都老公前老公後?
你以為咁就係連登搵到SP呀?
定係你同我一齊只係為左錢? 臭雞.

以上係你條仔同我呻既內容 (好似係)

夠愛女朋友就自然鍾意成日見面同佢喺埋一齊

但又無人叫你斷六親
平衡下就無問題啦

如果都係好辛苦，咪諗下你係咁愛佢或者適唔適合繼續一齊/生活

同你情況一樣 不過我係男人

agger
最撚憎痴身

分手囉咁

屌 我ex都係咁
我話今晚返屋企
佢：咁你夜啲再過黎我度

D女人真係痴撚線嫁
放假想靜下 死要迫你陪佢出街

你男朋友一定冇咩朋友 所以成日都要痴住你

快d分好冇

咁就簡單啦
快快趣趣黎一Q
佢完事就會比大把空間你

花式炫耀

其實到尾條仔都係因為你唔留低就冇得扑野而閪面 你試下次次比佢屌到唔撚屌先 包保即刻唔痴身

但我好掛住你好想痴住你

唔鐘意痴身就話佢知

唔啱就分手

上黎叫春做乜
咁大個人唔識分手

算啦，結左婚生左小朋友你仲煩
而家已經頂唔順你都係一世毒撚算啦

因為樓主話

睇下咩女 做左年半傻仔

屌 多謝絲打出左呢個post
簡直歸納左我呢年黎既不滿

想屌你咋，冇得屌咪西囉

同女友日日見咁濟

有乜秘訣過到成年

屌閪能醫百病嗎？

笑撚死

關傻仔乜事呀，做乜話佢呀

呢啲真係要好好協調，但暫時將來未明朗

驚你起廁所打丁

唔得，會屌撚爛

仆街死開呀

認真 成日屌同一個西會悶
都唔知d人諗乜

難道打丁都要起佢面前？

估唔到gay佬咁情深

點會呢？
會越黎越鬆架嘛

佢痴你唔痴既話點解會一齊到?

想知你最後點

大愛，膠神愛世人

一凹一凸一正一負一男一女呀嘛

戇鳩
樓豬話佢係絲
正宗臭佢又要含

有無辦法解決下

我男朋友都係咁 但我又覺得幾sweet既
可能因為都仲係半年咁上下熱戀期

分手啦咁多爹，又要怨又要一齊，傻閪

點解我條仔同個gay既呻都唔當面同我講？

Gay

去做雞啦你

我都想咁sweet

我先一個月多啲
間唔中sweet囉
太過份會反感

攞黎賤又唔分手 係度呻你老母咩

你係咪我男朋友

比佢屌完開聖人mode就冇野

試過 忍住真係好辛苦，最後分左手。 雖然而家個個都係咁但頻率小好多，咁多件事都係得一個總結就係扑野

問題係你點平衡佢都覺得唔夠
完全唔知知足係咩一回事咁
雖然我盡量配合緊

屌番半年都無曬新鮮感

係咪要相認

具體啲得唔得

咁你男朋友都幾廢

個撚個都係咁
扑野真係能醫百病
冇病變有病

叫佢換塊新架囉
唔係點呀？

愛情係佢既缺點

樓主個名應該解釋一切

男仔都咁痴身？

呢個世紀已經有好多野被扭曲左

試下傾下, 唔好火遮眼, 真心同佢講咁樣會煩厭
除非你根本唔鐘意佢, 咁就傾都廢事
愛你愛得蠢姐, 比個機會佢

可能睇得AV多想沖涼屌閪?

係你個件on9啫

一個月多啲咁好正常姐，熱戀期
半年後都仲係咁先算啦

我之前條女，成日西面，又煩，又中意發脾氣

我on9，拍左好多年先識分手，之後兩條女都好正，脾氣好，搵到錢自給自足，仲要淫淫地。

好後悔當時太遲分手

咁咪分手囉

同一個人相處 冇話剩係可以要佢既好 唔要佢既壞
對每個人都係放上天秤稱過 先決定一唔一齊架啦

你覺得佢衰既大於好既 咁咪分手搵過第二個囉
香港地女人都唔憂搵唔到仔 嘈乜野姐

如果想衝下事業的話，同呢d女一齊，唔整死你，都一身潺

你唔愛我了

鬧完好氹番條女啦巴打
利申身同感受

以為自己開po